中意左自己最好嘅朋友，求開解

我係巴打，同個friend 識左幾年
可以話無所不談，之前完全冇呢種感覺
而我自己幾年期間亦拍過幾次拖
但最尾都係因為唔啱而分手
但前個排佢同個男仔分左手
最近吹開水
發現原來佢一直就係自己想揾個類人

求屌醒

鍾意佢咪去馬

一冇左米又冇女又冇friend 就係好驚咁樣

鐘意左人就追囉
做咩要屌醒呢？

其實佢係自己好朋友，係米唔應該有呢種諗法(中意佢)

而家仲有妒忌嘅感覺，係米真係已經沉左船

垃圾

李同學

追啦屌

gay?

Hi

世界冇咁多gay

開始左就返唔到轉頭，真fd難搵過女朋友

係吖，終於有人明，如果唔係friend 真係一早去馬

依家係理性同自己嘅慾望鬥爭緊

追之前問自己輸唔輸得起，賭輸疾連呢個朋友都無埋

I am yr best fd，是否不應該去喜歡你

我選擇過欲望，建議理性（利申近期甩埋拖），有啲人適合做好朋友多過戀人，但到你發現唔適合戈陣已經做唔返朋友

繼續做朋友會比較開心

利伸：過來人

其實老實講，我明白就算一齊到都好難走落去，因為大家太熟大家，即係追唔追都會後悔，追，遲啲分手又會後悔，唔追，遲啲一樣會後悔

More

試吓約佢去旅行睇佢有咩反應/表示

I know that feel
我依家同你情況差唔多，但佢岩岩有新男朋友。雖然佢同佢新男朋唔夠一個月，佢新男朋友就要去行船。我都唔知應該點做好

朋友之間點都會有部份野唔表露出黎，但到一齊咗之後對佢既野會上心，可能少少野就會俾對方影響..時間耐咗就會接受唔到，最後無咗好朋友亦都無埋女朋友..

我依家就係其中一個同好朋友拍過拖既毒撚..以上只係個人經歷

如果唔係想要long term嘅話
Friends with benefits某程度上都可以係個選擇

佢會去，但佢去可能係因為當我係好朋友，呢啲情況係唔可以用一般測試方法去試

你比我慘 加油啊巴打

依家真係會完全冇計傾？

Friend with benefits即係騎驢揾馬，如果係咁，我不如都係做friend 算

鐘意咪去囉 等咩呀

Friends with benefits通常有兩個結果 第一分得好難睇 第二你哋兩個係咪一齊
如果一開始佢對你嘅一啲感覺都冇 你地連friends with benefits都唔會有機會做到

巴打你應該未試過，你唔明，如果佢唔係我個best friend 我一早就已經去馬，呢啲唔同一般暗戀，諗嘅嘢更加多

你同做fd個陣 係咪純友誼對話 連少少flirt對話都冇?
但係你有冇問過對方 有冇試過鐘意你?
如果少少野都冇 好難追 Forever FD

就算佢有感覺我都唔會同佢Friends with benefits，唔係個個男人都會想SP

米你老母

無油加，完全唔應該點做。佢知我鐘意佢，佢之前就講話完全唔會鐘意我，但早兩日同佢出街，佢無啦啦講左句「我地識得太耐，太熟啦」

我明，因為衰左嘅話代價太大

得喇得喇，你中文5**喇

咁佢介唔介意同你同房?

中你老母

係吖，個個仲要係best friend 以前溝唔到女都係同佢講，同佢傾，今次如果溝唔到佢都唔知可以同邊個傾

I know that feel bro

巴打 咁你地之前完全冇flirt對話?
嘗試幫你分析

唔介意，試過訓同一個帳篷，但係大家都有睡袋

你咩年紀先。 返緊工既。 就睇下自己夠唔夠錢。讀緊書既照下鏡睇下自己夠唔夠靚仔。

吹水嘅時候佢有略略問過我，對同好熟嘅朋友成為情侶有咩睇法 我講完我嘅睇法之後，佢就講左句話熟咗真係好難成為情侶

oh
試過...
咁你應該比人fd zone咗

佢諗ge想法 你好難有下一步行動

追佢

你老味追左先啦 理撚佢邊位 有感覺咪去馬

連登就係有你呢啲人，成日講埋呢啲野，我明白依家個社會好多人都係睇錢，睇樣，但係留意翻唔會全部人都係咁。 btw可能你未遇到

你當時點樣回應人先
可能人地只係附和你

係吖，我好肯定佢當時嘅語氣係一種好遺憾嘅語氣

我話好朋友大家太熟大家好難成為情侶，因為一成為情侶好多平時做朋友唔會見到嘅問題就會浮現晒出嚟，唔會好似一般情侶咁甜蜜，因為大家已經習慣咗大家嘅存在，除非好用心經營，如果唔係好難走得遠 嗰陣嘅氣氛係好sad好認真傾

一齊唔到都唔係最大問題，如果佢唔理我真係慘過死

其實熟左之後真係好難再一齊

本身同個女同事幾frd, 以為自己定力夠唔會鍾意佢, 點知沉船沉到海床

今日先因為個女仔小小嘅動作就產生嫉妒感

仲喺公司發脾氣

覺得自己好垃圾

但鍾意咗佢之前, 佢喺我面前做同一件事, 我係唔會有反應, 仲會拎嚟做話題

我又冇咁誇張，只不過諗起冇一個咁好嘅朋友就唔係咁想表白。但係又覺得如果依家唔去啦過多半年或者一年，佢有第二個嘅時候一定會後悔

I know this feel bro

咁似係你關咗門先喎
所以佢先好遺憾咁附和你
然後就唔再亂諗
同你做fd算

當初佢問得你
即係都關心你點諗
佢自己未必有咩立場

同我一模一樣，依家見到佢飲其他人嘢飲係會妒忌，以前真係理得佢，佢同條友打晒車輪都唔會理佢

我都對我最好既朋友有好感
但應該唔會想一齊
萬一兩個人之間有咩唔開心
連個傾訴對象都無埋

不停咁同自己講：
做情侶未必可以走到最後但朋友可以

佢可能係試探緊你喎
本身可能係佢想去馬
但因為你咁答佢就縮

我試過.

咁我依家好唔好慢慢向佢透露返自己嘅立場，其實嗰時候仲未好鍾意佢，亦都估唔到自己會鍾意佢，畢竟都識咗咁多年，都唔鍾意佢。點估到而家會沉晒船

早兩個月先俾佢block左...就算佢解返block已經返唔到以前咁，睇你覺得頂唔頂得到唔得之後既日子，或者真係當冇左一個好朋友，anyway,希望巴打你好運喇

呢個世界冇嘢係可以走到最後，家人都唔可以，只有陪你走得長定短

表白完就block?

好似唔係咁好
佢會覺得你無選擇吓先諗佢
當佢水泡, 後備咁
咁就真係無fd做喇

搵啲嘢共同經歷吓先啦
例如果啲咩扮盲game之類
有啲特別經歷好似好易撻著
旅行都係一個唔錯選擇

諗耐左仲煩呀
信我 唔好比自己後悔
利申：Best friend轉左friend姐
能成為密友大概總帶着愛

其實我同佢熟都已經做晒所有野，除咗啲情侶先可以做嘅嘢之外。即係想去街買嘢，去旅行，上屋企，全部都已經做晒

估唔到咁多同路人

試過
我係俾人追嗰個
但我都係當佢兄弟一樣
結果我都冇再同佢咁close 真係好似冇左個朋友咁
一開左口就返唔到轉頭 做唔返朋友
如果你怕咁樣 不如試下搵個大家都識既朋友探下口風先啦

其實我明白無論追唔追都會後悔，我係想問下各位邊種會冇咁後悔，想聽下大家嘅經歷，畢竟魚與熊掌不可兼得

早排同女朋友分左手，而佢就係個個好朋友，但依家連朋友既關係都冇左了

你想咁樣，定係30年後 後悔自己冇膽去追 後悔一世？

我明，因為佢太重要，而且我本身朋友已經唔多，所以唔想無左佢。
我已經覺得自己諗得太耐，而家好後悔

大家圈子嘅朋友都認為我哋兩個冇可能，因為係佢哋眼中我哋真係太熟，識得太耐。

其實係個女仔feel到我對佢有感覺，可能唔想破壞呢個朋友既關係，雖然同佢傾左幾年日日傾，但佢最後咩都冇講就直接block左我，我都係早幾日見返佢解返，但已經咩都傾唔到喇

exactly，明白會咁樣，所以就依家煩惱緊

巴打你自己仲有冇貨 可以用到?
平常可以做ge野 有冇試下夾野食比對方/身體接觸?

平時啲嘢會share食，身體接觸就一定有

對唔住都要講句，佢睇嚟對你真係冇乜意思 add oil bro

上左先 有一次機會 唔上就一世嫁啦
你諗下睇住佢有男朋友 睇住佢比人照顧乜乜...
果個感覺 你要咁成世咩

佢同我傾計話佢男朋友之前對佢幾好幾好，已經明白呢種感覺

冇咩所謂既，bro
當然我都諗左好多，始終有太多野都係同過佢經歷過，都唔想話冇左就冇左既

Gay

如果真係gay又點？gay唔可以有感情煩惱？

我依家打算自己有十足把握先去馬，咁樣到時候起碼唔會一下子冇friend 又冇女先

少個fd 洗死咩 無左咪無左

你乜都唔做/做返而家相同gei嘢
會有咩改變可以令你有十足把握

你而家猶豫得
第時如果佢有另一個/準備結婚喇
你應該會後悔一世
到時
或者唔係佢唔同你做fd
而係你想逃避佢令自己忘記呢個經歷
反而係你會同佢斷絕來往都唔定
咁反正都係會無fd做
點解唔試一試

Same case
我想選擇單方面斷聯 好怕繼續friend落去聽到佢拍拖既消息我會接受唔到

唉，又係呢句，你講得出呢句，就代表你真係唔明

我自己會唔捨得

如果依家失敗左就依家就會後悔一世，到時同依家.....我真係唔知點揀

你而家成功咗呢?

就係聽你地講話成功左其實都好快會散

我都唔捨得 但覺得咁樣做對自己最好
迫自己唔去諗佢

真係對自己最好？點解你唔嘗試一下，你而家咁樣反正都係冇朋友做 我唔同你呀 bro，我一日唔表白一日都仲有朋友做，如果你反正都唔同佢做朋友，咁就去馬啦

上年我同你一樣 可以睇番我開過既post
我覺得你真係要把握時機 一定一定唔可以拖
真心 信我 勇敢咁樣去追佢
我就係錯過左最好既時機令到最後佢同左第二條仔一齊 我傷心左好耐好耐
不過都係要睇timing 唔好太過魯莽表白
加油💪唔好比自己後悔
要搵一個知己好難 要由知己再成為女朋友更加難
不過我真心希望你得

同好朋友表過白，衰咗，我覺得反而係唔好嚇親佢令到佢覺得你會好撚痴漢咁狗衝咁其實都冇咩野 調返轉諗唔比佢知道你對佢有意佢又點會留意你既好？

巴打可否形容下個女仔大概係點？咩type

真心FD都做唔到幾多年，娶到做老婆就一世，但係有幾多人真係一拍即合 通常一齊咗就會發現好多野唔夾

真係有心想追既話，可用誠意打動
但就一定要有無左個好朋友既心理準備
不過無人講過好朋友可以做一世，想做就去吧

佢同我表明左佢仲愛佢ex 我地只能係朋友
而家保持朋友關係 只有我單方面痛苦
我唔同你 你仲有機會 我無 所以只能選擇離開

但係巴打你覺得會唔會得咗之後，好難走得遠，老實講我幾次拖，佢只拍過一次，自己真係覺得好攰，唔想再係呢方面傷心。

朋友都唔一定可以走到最後

但係講咗佢真係會留意你？

就算做唔做到情侶，佢都會係自己心目中好重要嘅人，所以最怕嘅係冇咗佢；一直做朋友，佢總有一日都會拍拖，咁都係另一種形式嘅失去佢，所以成件事根本就係一個死胡同

文青，清純，有原則，係其他人眼中佢好堅強，但係其實我知佢係扮出嚟，因為我見過佢最軟弱嘅一面，我係幾個friend 入面其中一個見過佢喊，嗰陣佢喊到叫出嚟個種 唔知大家明唔明

巴打講得好啱 講得好中

我都驚好似巴打你咁，因為佢都係啱啱分手

認真 死胡同

唔理架喇 得之我幸 不得我命

gay post

女仔嘅堅強都係表面嘢黎，每個女仔嘅內心其實都係想俾人保護&呵護 屬於外表堅強內裏脆弱嗰種囉

我信同我希望會走好遠
因為個女仔同我係中學同學黎 好岩傾
大家有咩事都唔會收收埋埋
同埋你對佢既喜怒哀樂都一清二楚
女人係呢個年紀好多時都只係想搵個清楚同明白佢既人走落去
所以如果你真係好了解佢既話 我相信可以走一世
自己再諗下

命裡有時終須有，命裡無時莫強求

係喇係喇，gay post黎嫁，快啲報警啦

咁好朋友直接講啦 衰左當講笑 無事發生

正因為我見到佢喊，所以佢係我面前都唔會扮到好堅強，唔知咁樣有冇分加

談何容易，容乜易到時佢都鍾意我，但係個氣氛佢以為我講笑，咁點算？

如果你發現佢真係你想揾既人，咁就追啦，唔好將來後悔。朋友同情侶都唔一定可以做一世㗎啦，講真你曾經以為係可以做一世既best friends係咪到依加都全部仲係best friends？

做朋友可以一世，但做左男女朋友就返唔到轉頭

無所謂啦, 反正互隊都唔會大肚

聽到佢喊會崩潰

如果將表白當成一種普通既情感標達會唔會舒服少少

其實入黎留啲咁樣嘅言，有咩意思，不如唔好曬大家時間啦

點解呢? 唔試下又點知唔work

我明白呢個道理，我亦都深深體會過呢個道理，但係問題在於如果唔表白起碼依家都仲會係best friend

分左手會連好朋友都冇埋

呢個係錯嘅時間遇上對的人，雖然同呢個post 冇乜關係，但係我都深表同情，並且送上祝福。加油

成晚嘅主旨就係呢句

同路人 最後衰咗 Fd都冇得做 中學畢業嗰陣影張相都尷尷尬尬咁

Ya, how about your suggestion？Bro

令到佢鍾意你

留意翻我嘅情況係女仔真係好friend好friend，相比起你哋嘅兄弟一樣，其實個情況就好似你鍾意左兄弟條女，你糾結緊去唔去溝一樣，我呢個就好啲起碼唔會比人話係狗公先

你都識講係依加，今日唔知聽日事，你點知一年後仲會唔會係best friend。你慢慢摸清楚佢對你有無意思先好表白喎Ching，我覺得可以try try唔係叫你直接表白

反對 當個女仔有男朋友 照樣會疏遠啦 追啦懵撚

呢D時候搞表白好似通常都無好下場 ?

-得 -做女朋友
表白
-唔得 冇朋友冇女

唔去馬-冇女有friend -但驚後悔

其實都係......

唔去，等有十足嘅把握先去，就算冇十足，都想起碼有七八成先去

去 鍾意唔追望住俾人追 自己單身？

追啦，唔追你會後悔。

況且你第時如果有女朋友佢都未必接受到你有個咁熟嘅紅顏；或者佢男朋友接受唔到你存在。最後你哋都係會疏遠。

我女朋友係我嘅好朋友，曾經以為唔適合分開過冇朋友做，但最後大家心入面都係等對方。

朋友好啲

same but different ending
最後我鍾意返佢 但佢已經變左第二個人 898左 好可惜

反對，無人叫你一出手就表白，下下都玩all in ga嘛
可唔可以係拉近大家既距離，同時透過互動，睇下佢對你有無同樣既感覺，有無機會一齊
然後你仲可以選擇繼續去馬定係放手

呢個世界就係有你呢d咁天真既人，成日係度講埋d好理想既野，以為自己好型。唔睇錢，睇樣，睇乜。社會就係咁現實。 我呢d就係現實既人。 大家返緊工既， 為兩啖飯日日俾老闆屌，為既都係一餐安樂茶飯。錢都無。 叫條女同你捱。 你係鍾意佢。佢肯。你都咪咁自私la. 讀緊書既靚妹不嬲都係鍾意靚仔，或有錢仔，幾時鍾意柒頭，毒男。 我講緊既係普遍情況，你係要舉d一小部分我無野好講。

唔係表白 真係會錯意講錯野

好似我
做左好耐朋友之後做情侶應該會好好

識有對朋友本身已經frd左五六年，有一日突然間一齊左，依加拍緊第五年拖都仲咁sweet
所以咩都有可能嘅，樓主加油唔好咁快就打定輸數

咁你係咪佢想要嗰種人先 我覺得失去呢個朋友唔緊要 你比唔到佢想要嘅嘢又要去馬先係問題

追啦 唔追後悔一世，追到希望你好好管理呢段愛情，祝福你

得啦得啦, 知你廢日日俾老闆屌, 又柒又無錢, 麻煩唔好四圍散發毒氣, 多謝

依家已經唔使再拉近，已經係面貼面，大家都好清楚大家，係差在可唔可以錫落去個一下，同埋錫咗落去之後，係打你一巴，定係伸條脷過嚟嘅分別

除非好有把握。否則唔好出手。返唔到轉頭。寧願一直做佢最好既朋友，都唔想有機會失去佢。

阿希

我唔知，但係我肯定自己會比佢前男友識諗同錫佢

如果你真係覺得大家都好清楚大家, 點會連佢會唔會想同你一齊都唔知呢?
為左知道上面既答案, 你會唔會暗示一下? 暗示可以係說話上/行為上/身體上

講唔夠兩句就開始人身攻擊。 真係🤷🏻‍♂️ 知la,至叻係你，有錢又靚仔。充滿陽光，充滿希望。唔洗回我la. 無乜興趣同d人身攻擊既人講野

連呢個最基本嘢都唔知 咁你算9數啦

我諗都係.....

真係好撚on9 次次都話係frd
當個best frd 係女人永遠唔會有feel
屌 點知咪又係咁

嗰啲唔追就後悔嘅說話樓上講咗好多就唔講咁多
支持巴打去馬

支持去馬 通常失敗居多 但總會有成功

唔好去馬住呀，返唔撚到轉頭架，等多一年半載，睇下自己係咪真係咁鍾意先算

樓豬一定好細過

same as 樓主
我覺得可以去左馬先 唔好比自己留低遺憾or後悔
但係一定要當面講
得既咪一齊 唔得咪過一排睇下做唔做得返朋友
友誼夠堅固咪好快做返朋友
樓主加油

男人連幸福都怕 碰到棉花也受傷

就算一齊左，再分手，再做番frd，感覺都唔同哂

過來人，好後悔

我最近都係

利申返 我係過左幾日就無事 兩個人相處做既野都冇變過 好似變番以前咁 個別例子

而我已經分不清 妳是友情 還是錯過的愛情

條女有睇po

就算比你追到佢 同到佢一齊 可能會同你想像既唔一樣 或者一齊左你會發覺根本無咁鐘意佢 只係一直係身邊覺得大家好夾咩都講 覺得佢好重要 但做情侶係兩回事 當你地一齊左之後 身分唔同左 好多野都會唔同 可以由一對夾到唔出聲都知對方諗咩既好朋友 變到你唔再知佢諗咩 好多野都要估估下 什至會有隱瞞既情侶 唔再係咩都拎出黎講
咩都未發生你都仲係好好既朋友 發生左一啲野 就一世都返唔到轉頭 諗清楚呀
我就係衰衝動 無左個好好朋友兼男朋友

邊個話追完一定要分手架

先從做愛開始吧

追啦，我都係咁

俾我揀 寧願講出口俾佢知有個人真係咁鍾意佢
就算衰咗 都唔緊要 至少大個諗返都唔會後悔冇表白

點解會話佢堅強呢巴打
同埋你自己個性係點？佢平時會點形容你？

其實咁熟會唔會好難追
太進取又over左
唔夠進取又會當你係best fd咁睇

老老七七唔係鐘意就追既， FWB 都係一種關係黎姐，雙方覺得接受到咪得，理撚得係咩關係。

我同ex 之前分左手 理智FWB 到佢識到嗰啱既我地就停左 最近要大家唔沉船

番正題我覺得要睇時機 同埋睇你同佢
唔係分手or 追唔到就無左個fd 你倆個係熟到soulmate 咁就其實唔會好難睇 坦白好緊要 簡簡單單講句我鐘意妳 我又覺得無傷大雅 佢係緊張你as a friend,都唔會忍心搞得好難睇
至怕樓主你以為同佢好熟但係查實未熟到可以去到經歴呢種事

只要你係令仔、高、有錢 我永遠都會分區你去到（有機區）
利申真絲

先假設樓主唔會睇唔出條女係有咁既價値觀先，咁都鐘過頭埋去既只能夠講係樓主

其實我自己都有一個識左好多年既男仔朋友（7年以上） 佢份人比較依賴自己屋企人（因為屋企有米成日比錢距）我唔係太中意 點知有次佢暗示自己中意我 我即刻黑面/hea答距 但係我本來都係重朋友既人 吾想無左個朋友所以同佢繼續做朋友 如果佢又講啲暗示嘢都係會黑面

樓主要睇下你個朋友究竟重吾重你
同埋你可能只係中意同佢挽而唔係真係中意 希望你搞清楚自己對個女仔既感覺

btw祝你成功

巴打同你情況一模一樣
仲以為自己開post
好多測試既方法都測試唔到
我係迷惘緊點做好
仲岩岩book哂機票酒店兩個人去旅行

呢個情況我已經諗過晒，我就係因為咁所以到依家都未去馬

佢都有AC

More
點樣表白？

所以依家就好煩惱

舉例有一次同成班friend 加埋佢去旅行，其實佢知道屋企人過咗身嘅消息，佢都忍到夜晚自己一個人偷偷地先喊，咁啱我仲未瞓比我見到

唔會多咗好多朋友本身唔會有嘅問題出嚟？例如會妒忌，已經習慣晒大家嘅存在而冇咗熱戀期

可以試探多啲先追
追倒 可能就幸福一世
追唔倒 可能仲做倒fd不過有d老鑑 或者做唔倒fd如果佢都覺得段友誼重要 唔會冇fd做

唔追 用朋友嘅身份係佢身邊一世 跟住後悔一世 默默祝福佢 又唔可以為佢做啲咩保護佢

怕失去 就唔會得倒
怕失敗 就唔會成功
如果你甘願係身邊陪佢一世 咪keep住咁樣

好中 一路都好難選擇
但知道自己唔係佢理想點做好
例如佢話鍾意打籃球,高,彈鋼琴嘅男仔
但自己一樣都唔中 點樣感動到佢

中出佢

其實好多人都係講下，好多人夠話要靚女，但有幾多個人自己最愛個個係好撚靚，靚到人見人愛咁，最緊要係啱自己feel

應該有啲難搞
我覺得佢好難交個心出黎 可能會怕被傷害而更小心
分分鐘鐘意你都會話唔係

利申 帶返頭盔先，我覺得咋下

佢有無好姐妹，叫佢幫手問
‘’呀，其實佢對咁好，有無諗過佢‘’
有咪去，無就

基路難行

驚開口之後連朋友都無埋

睇黎好多人都係

me too

我之前同你一樣都係咁諗，但係又唔敢真正去追
直到有一日突然之間有個機會又諗通左如果我呢刻唔追將來佢有仔我一定會後悔

如果佢已經有仔呢

咁就睇下你覺得值唔值得等到佢分手再去追佢

做朋友可以一世陪住佢 做情人可能只係曾經擁有

好姐妹都覺得我地冇可能一齊，因為佢地心諗識左咁耐要追一早追左